
Question Number : 1
Question Category : Literature
Correct Answer  : A) Lord Alfred Tennyson
Your Answer     : A) Lord Alfred Tennyson
 Marks Awarded = 5 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 2
Question Category : Football
Correct Answer  : C) Miroslave Klose
Your Answer     : A) Jurgen Klinsmann
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 3
Question Category : Biology
Correct Answer  : D) AB negative
Your Answer     : A) O negative
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 4
Question Category : Political Leaders
Correct Answer  : A) Dr. B.R. Ambedkar
Your Answer     : A) Dr. B.R. Ambedkar
 Marks Awarded = 5 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 5
Question Category : Country Capitals
Correct Answer  : D) Dushanbe
Your Answer     : A) Moscow
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 6
Question Category : Animals
Correct Answer  : B) Goat
Your Answer     : A) Sheep
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 7
Question Category : Inventions
Correct Answer  : D) All of the above
Your Answer     : A) Incandescent lamp
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 8
Question Category : Computers
Correct Answer  : C) Microsoft Office XP
Your Answer     : A) Windows 98
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 9
Question Category : Chemistry
Correct Answer  : B) Vulcanization of Rubber
Your Answer     : A) Experiments on Rubber Plants
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------

Question Number : 10
Question Category : Days and Years
Correct Answer  : C) 1st May
Your Answer     : A) 15th April
Marks Awarded = 0 

-----------------------------------------------------------------------------
